Welcome to Snack 52 - Your Ultimate Snacking Destination!

Discover a world of delightful, carefully curated snacks delivered right to your doorstep every month. At Snack 52, we believe that snacking should be an exciting and satisfying experience, which is why we've made it our mission to bring you the finest snacks from around the globe.

Why Choose Snack 52?

1. Premium Quality: We handpick only the best, high-quality snacks for our subscribers. From artisanal chocolates to gourmet popcorn, each item is carefully selected to ensure an unparalleled snacking experience.

2. Variety: With Snack 52, you'll never get bored! Our snack experts curate a diverse assortment of sweet, savory, and healthy snacks, catering to every taste preference.

3. Convenience: No more trips to the store or endless searches for unique snacks. We deliver a carefully crafted snack box right to your door every month, saving you time and effort.

4. Discover New Favorites: Expand your snacking horizons with Snack 52. Each box introduces you to new and exciting snacks from various cultures and regions, allowing you to explore a world of flavors.

5. Perfect for Sharing: Our snack boxes are designed to be shared with friends, family, or colleagues. Spread the joy of snacking and create memorable moments with your loved ones.

Our Subscription Plans:

1. Classic Box: Embark on an adventure with 10-12 curated snacks for £24.99 per month.

2. Premium Box: Savor the taste of 12-15 wholesome snacks for £29.99 per month.

3. Deluxe Box: Elevate your experience with 18-20 premium snacks for £39.99 per month.

All our subscription plans come with free shipping and the flexibility to pause, skip, or cancel anytime.

What Our Customers Say:

"Snack 52 has completely transformed my snacking game! Every month, I look forward to discovering new and exciting treats. The quality and variety are unmatched!" - Sarah, Los Angeles

"I love how Snack 52 introduces me to snacks from different parts of the world. It's like taking a culinary adventure from the comfort of my home." - Michael, New York

"The Healthy Box has been a game-changer for me. I can now enjoy delicious snacks without compromising on my wellness goals. Thank you, Snack 52!" - Emily, Chicago

Join the Snack 52 Community Today!

Ready to elevate your snacking experience? Subscribe now and get ready to embark on a delightful snacking journey with Snack 52. With our commitment to quality, variety, and convenience, you'll never look at snacking the same way again.

Have questions? Our friendly customer support team is always ready to assist you. Contact us at support@snack52.com or call 1-800-SNACK52.

Snack 52 - Snacking, Reinvented.

FAQs

Q: How often do I get sent snacks?

A: You are sent out snack packs every 28 days. Don't worry, if you run out then you can just contact us through our Help Centre and we'll send you some more.
If you find that you aren't keeping up, we also have plans where you can get a box every 2 or every 3 months instead.

Q: How do I sign up?

A: Whether you have a gift card, voucher or just want to get started with us you can head over to https://snack52.lpages.co/snack52/. If you don't have any gift cards or vouchers, head over to https://snack52.lpages.co/snack52/ and click on the big 'Get Started' button to kick off your gourmet snack journey. If you have a gift card or a voucher, click on 'Promo or gift code?' (Underneath Get Started button) on our home page https://snack52.lpages.co/snack52/.

Q: When do I get billed?

A: You’ll be billed for your first box immediately upon signing up. Subsequent billings occur on the same day of each month.

Q: What snacks will I get?

A: Each box is a surprise! You’ll receive a carefully curated selection of gourmet snacks from around the world, tailored to the theme of your chosen box.

Q: Can I customize for dietary requirements?

A: Yes, we offer a Healthy Box option catering to specific dietary preferences. For more personalized requirements, please contact our customer service.

Q: Do I get an order confirmation?

A: Yes, an order confirmation email will be sent immediately after you complete your subscription sign-up.

Q: Do I get tracking updates?

A: Absolutely. Once your box is shipped, we’ll send you an email with tracking information so you can follow your snacks’ journey.

Q: Can I change how often I get deliveries?

A: Yes, you can adjust the frequency of your deliveries by accessing your account settings or contacting customer service.

Q: I want a particular snack, can you help?

A: While we can't guarantee specific snacks upon request, you can let us know your preferences, and we'll do our best to include them in future boxes.

Q: Can I cancel my subscription?

A: Yes, you can cancel your subscription anytime through your account settings or by contacting our support team.

Q: Is international shipping available?

A: Currently, we only ship within the United Kingdom. We're looking to expand our shipping options in the future.

Q: What if I receive a damaged snack?

A: If any item arrives damaged, please contact our customer service immediately, and we'll arrange for a replacement.

Q: Can I gift a subscription?

A: Yes, you can gift any of our subscription plans. Simply select the gift option at checkout and fill in the recipient's details.

Q: Are there any hidden fees?

A: No, there are no hidden fees. The subscription price and any applicable taxes are fully transparent during sign-up.

Q: How do I update my delivery address?

A: You can update your delivery address through your account settings or by contacting our customer service before your next box ships.

Q: What if I have allergies?

A: Please inform us of any allergies when you sign up. While we try to accommodate dietary restrictions, we cannot guarantee all boxes will be completely allergen-free.

Q: Can I skip a month?

A: Yes, you have the option to skip deliveries. This can be done through your account settings or by contacting our customer service.

Q: How do I reactivate my subscription?

A: Reactivating your subscription is simple. Just log in to your account and follow the reactivation instructions or contact customer support for assistance.

Q: Do you offer corporate or bulk subscriptions?

A: Yes, we offer tailored solutions for corporate and bulk orders. Please contact our sales team for more information.

Q: Can I return my snack box if I'm not satisfied?

A: While we cannot accept returns due to the nature of our products, if you're not satisfied with your box, please contact us, and we'll work to resolve the issue.

Q: Are the snacks in each box full-size?

A: Yes, our boxes feature full-size snacks, not sample sizes, to ensure you get the full snacking experience.

Q: How are the snacks chosen for each box?

A: Our snack experts curate each box based on seasonal themes, snack trends, and customer feedback to ensure a delightful and diverse selection.

Q: Can I buy a one-time box without subscribing?

A: Yes, we offer a one-time purchase option for those who want to try our boxes without committing to a subscription.

Q: What payment methods do you accept?

A: We accept all major credit cards and PayPal for both subscriptions and one-time purchases.

Q: Do you accommodate specific snack preferences?

A: While our subscription plans are curated to offer a diverse selection, you can indicate your preferences, and we'll do our best to accommodate them in future boxes.

Q: Is there a referral program?

A: Yes, we offer a referral program. Refer a friend, and both of you will receive a discount on your next box.

Q: How do I track my calorie intake with these snacks?

A: Each box includes detailed nutritional information for every snack, helping you track calorie intake and maintain your dietary goals.

Q: What if I'm not home for delivery?

A: Our boxes are designed to fit most standard mailboxes. If you anticipate being away, you can update your delivery preferences or contact our customer service for alternative arrangements.

Q: Are the packaging materials eco-friendly?

A: We're committed to sustainability. Our boxes and packaging materials are recyclable, and we're continuously working to minimize our environmental impact.
